[
  {"question": "😸👢", "response": "القط ذو الأحذية" },
  {"question": "🐿️⚡", "response": "فلورا وأوليسيس" },
  {"question": "🌎🐵", "response": "كوكب القردة" },
  {"question": "🕔⬅️🚗💨", "response": "العودة إلى المستقبل" },
  {"question": "👫☃️❄️", "response": "فروزن" },
  {"question": "🧒👓⚡", "response": "هاري بوتر" },
  {"question": "💩💃💃", "response": "رقص قذر" },
  {"question": "🧒🏽🕸️🕷️", "response": "سبايدرمان" },
  {"question": "🕸️🚶‍♂️", "response": "الرجل العنكبوت" },
  {"question": "👨‍🦳🥼", "response": "فتى الكاراتيه" },
  {"question": "👻🚫", "response": "صائدي الأشباح" },
  {"question": "🚫👀👆", "response": "لا تنظر للأعلى" },
  {"question": "🎈🤡", "response": "هو" },
  {"question": "🦣❄️🐅", "response": "عصر الجليد" },
  {"question": "🤡🔫📺", "response": "جوكر" },
  {"question": "👊🐼", "response": "كونغ فو باندا" },
  {"question": "👩‍❤️‍👨🛳️🥶", "response": "تايتانيك" },
  {"question": "🚗💨👴🏼", "response": "السيارة السريعة والغاضبة" },
  {"question": "🔵🦔💍", "response": "سونيك" },
  {"question": "👖💛🍌👀", "response": "الخدم" },
  {"question": "🥷🏾🎄🏡👧", "response": "ملاكى الصغير المسكين" },
  {"question": "🦊🐰🚔", "response": "زوتوبيا" },
  {"question": "🧔🏻🧢👀💛🔪", "response": "أنت" },
  {"question": "🤷🏻‍♀️👗💋🤳🇫🇷", "response": "إيميلي في باريس" },
  {"question": "☁️🏡🎈", "response": "أعلى" },
  {"question": "🎩🍫🕋🧒🏽", "response": "تشارلي ومصنع الشوكولاتة" },
  {"question": "🦊👧🎶📚", "response": "التحول للأحمر" },
  {"question": "🦁👑", "response": "الأسد الملك" },
  {"question": "😱🔪🏃‍♀️🩸", "response": "صرخة" },
  {"question": "🔍🐠", "response": "البحث عن نيمو" },
  {"question": "🚘🤖🌎", "response": "التحولات" },
  {"question": "🔥💗💧", "response": "العنصري" },
  {"question": "🚀🧑‍🚀🐈", "response": "ضوء العام" },
  {"question": "🏕️👩‍🦰🔁👩‍🦰", "response": "ألعاب التوائم" },
  {"question": "😁😭😡🤢😰", "response": "من الداخل للخارج" },
  {"question": "🎩🤵💣", "response": "أوبنهايمر" },
  {"question": "👔💼👶", "response": "رئيس في حفاضات" },
  {"question": "🐢🥷🏾🍕", "response": "سلاحف النينجا" },
  {"question": "🐻‍❄️🛷🧒", "response": "بادينغتون" },
  {"question": "👩🎶🌳", "response": "لا لا لاند" },
  {"question": "🏠🎈", "response": "أعلى" },
  {"question": "🧑🏻‍🦰📕", "response": "آن من الجملونات الخضراء" },
  {"question": "🍿🦖🦕", "response": "الحديقة الجوراسية" },
  {"question": "🎤👩‍🎤🚖", "response": "غني!" },
  {"question": "👧🎤🏰", "response": "فروزن 2" },
  {"question": "🧙‍♂️🎢🏰", "response": "هاري بوتر وحجر الفيلسوف" },
  {"question": "👑🍏👸", "response": "بياض الثلج" },
  {"question": "🐒🐯🦛", "response": "الأسد الملك" },
  {"question": "🎅👩‍👦🚀", "response": "نويل" },
  {"question": "🐉🛡️👑", "response": "لعبة العروش" },
  {"question": "🤖🎤🎵", "response": "والي" },
  {"question": "🐍🏞️🐍", "response": "أناكوندا" }
]
